嘉熙400伙貨尾下月推 嘉華：有機會減價

大埔區多個新盤低價推出。嘉華國際（173）國際營業及市場策劃總經理（香港地產）溫偉明表示，旗下大埔嘉熙的貨尾單位約400伙最快農歷新年後重推，間隔主要為3房及一堆特色單位。對於定價方面，他表示，「價錢有機會向下調整」，不過要因應推盤市況而定。目前項目累售710多伙，套現60多億元。

講明減價咁搞笑

400伙大部分係3房同特色單位
座底600呎 14k一呎就至少8.5m 13k一呎就至少8m
平過8球 之前買左兩房果啲應該會癲
貴過9球 使撚買佢

發展商強調有減價空間

即係出口術同逸8班準買家講 等埋我開價先

50% 又係機會
1% 又係機會
0.05%又係機會

廢淡

一買即賺，業主又贏

講明有機會即係100%會減價，唔係講黎做咩？

已買業主s: 屌你老母。

親戚買左, 都唔知新年同佢講咩好

笑下就好啦， 無謂多講。可能十年後佢又笑番你

減價賣 你吹得佢脹咩
你撻左 佢殺訂 賺
你唔撻 照供 又賺

即時負資產

家hei

唔減價 死盤喇。雲匯都會死

已買業主s: 減丫，減多d我入多間

X，之前又話一Q清，點解又咁多貨尾呀

三房呎價實有水位減架

咁撚多伙仲叫貨尾